nokia 6 好撚廢！

點解部機敢lag你地都可以話順 開個facebook都lag到仆街

試下雙wipe

試過 佢淨喺rom順 開google play 啲apps 同google都lag 岩岩先買

冇諗過會lag成敢

買咗一日都冇好想退貨

＄1000同你收咗佢

$1001

lg g3 + 500

要快用iPhone 啦，幾代前既iPhone 都唔會有Lag,用iPhone 既人根本唔明咩叫Lag

你買之前無試機？
果時落百老匯試過
lag到仆街

屌好彩無買 買左部2手P9 手感幾正

我用開iphone 就算玩部s8 都覺lag

前幾日經過豐澤試機 佢放係到播緊片 我拎黎掃幾掃個mon 都有明顯 Lag 用完iphone真係返唔到轉頭

nokia6出個時都試過 又係見佢地講到幾勁幾勁 試完真係送都未必用

敢你老母
你係人lag定機lag啊？講嘢1999
用緊完全唔lag

真係好慢，但開apps竟然快過ip7+

9up完就躝啦

4字頭鳩通係咁上下啦
人地都唔係SELL快同順

有機你試你又唔試
買左番黎就上連登喊

唔想用腦就買IPHONE啦

我部SE 好撚lag

咁呢幾代呢

部機係順係佢個系統 但係一down其他apps 冇一個apps係順 ig fb都lag撚死